突然覺得國歌歌詞好有意思

唔理你喜歡與否 相信你地都知國歌歌詞係乜
負評我之前 諗下國歌歌詞講乜 今日睇返覺得國歌歌詞好有意思
而你地有又有幾多人可以做到國歌歌詞入面咁勇敢？

如果個個都做到國歌所講咁勇 就好了

起來 不願做奴隸的人們

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

不在沉默中爆發 就在沉默中滅亡

國你老母爛臭屄歌